千奇要保護好油站

冇油咩都做唔到

觀塘警察附近有個油站🤔

馬路有油
同人身上有油都好煩同危險

花生油滿地

新風向？

不了